公關關係科楊Sir已經係TG望實你地(有圖）

佢TG名叫小美

千奇唔好打佢電話呀

推推推

推

小美

屌你老母
扮女人呢招我以為得倫敦金騙徒先玩

我無野講

公開tg group 慢慢睇

阿美 你...你係阿美.....

以為你玩微信女呀

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

國際 Channel (Please share) :

多國語言嘅翻譯圖，請多share喺reddit, twitter, fb, ig等平台，引起國際關注💪🏻

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

公海 group:
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

印刷組：
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
負責籌備印刷貼紙、海報、派單張。

Copywriting/設計組：
(有經驗人仕請dm admin)
負責設計同製圖，以及整理文字內容。

文宣谷 國際翻譯 專責小組:
(要人，麻煩識多國語言嘅巴絲幫手🙏🏻)

明日大嶼/國歌法 文宣 專責小組：

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

- 請大家唔好亂入谷, 諗清楚確定有興趣會討論會做嘢先好入
- 如果整唔到圖可以討論完idea, 再去公海叫設計組幫手

好人好者扮女人

支持

笑撚死咩 扮女人

有冇得踢左佢？

扮女人

撚下佢先啦

化名扮女，算唔算不誠實使用電腦？

有𨳊咩dom

老豆搵仔起佢底未

小美
屌你老味堂堂男人

警犬

啊sir扮女人唔使你哋教

下次記者會大叫小美

Push

阿May

呀sir鐘意cosplay

搵仔喇

毅進仔係真柒

都21世紀，連TG都唔撚識用

唔可以再望著手足落單！哩招係應對防暴突襲！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

PPP

小美唔聽我電話

佢有冇喺Group 講過嘢

仲有點數卡

拜託記者係記者會問下楊sir點解要叫小美或者直接稱呼佢做小美

小美

有冇人去大大力錫佢個春袋

笑到gapgap聲

外國勢力呀，用英國電話玩

我都 add 左佢

下次見到佢記得大大聲叫小美

push

唔好再叫阿sir
呢隻臭楊狗男人都不如
正一賤種mon post狗

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

要搵小美了

正呀喂

呀蛇你有咁嘅癖好 ....

堂堂男人叫小美

係咪今日聯署簽偽名既其中一個。。。

屌
小美
會唔會老套得濟啊楊sir

小你老美

男人老狗叫自己小美

做咩唔撚完先po 出黎

小你老美咩 男人老狗叫小美

處事手法真係低莊

死人妖

小美好想屌

喂小美，我屌你老母臭西呀

岸鳩仔

死黑警
屌你老母

終於搵到外國勢力參與嘅證據

小美狗

楊小美

改個名都老過人

小美，你老婆好好砌呀

推文回覆

老頭搵仔 搵小美啦

其實會唔會係佢真名？楊小美

非行動post請使用"不推文回覆"

不誠實使用電腦
定係裸聊騙案

笑左

哇有英國電話號碼既？

你睇下班狗永遠都滅唔晒d倫敦金就知佢地幾好野

所以狗都要同倫敦金學師

呀sir做嘢唔使你教

好L嘔呀美美

可能係佢老婆
想玩3P

有無佢真人相睇下？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

不要說和理非/武勇,試著說手足

屌佢真係傻閪嚟

人地叫楊小美唔得架？
男人唔美得架咩
仲有
邊個話佢一定係男人

hi楊小美

實事POST，岩睇請幫推，唔岩睇請負評:
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

每日成萬條都有

法國楊蛇tg 都唔識用
唔怪得知葉議員話識用air drop 同tg 已經好先進

小美 如果你有moon post我想講 你個名好柒呀

羊sir 識TG，仲要沁透入group ！
不簡單，不簡單

佢哋已經唔係警察，同芝麻d電話黨冇分別。

肯認做狗已經唔簡單
但最犀利係識扮女人

不誠實使用電腦？

周圍都無間道架啦

小美

聽日記得4點出黎俾人屌

記者問吓楊sir想點

屌你老母扮女人

狗名

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

男人老狗叫小美

好想瘋狂俾佢cut線

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

已經入左幾個grp

on9仔連改個名都柒撚過人

楊小美sir ?

騙徒

笑死我
小美

你係小美呀？
你 你係小美呀？
um Errrr你係小美？
哦~
哦~~~~
哦哦哦哦~~~~

做到wechat咁

有jer 狗乸

嘩

小美係佢叫架咩！
召喚宇宙第一美人！

屌你老母 死人妖

推到tg group 見到

傻閪發現

你估得一個咩？

笑死左

Sir, this way

人妖牙蛇

哦 阿美～( 森美聲

小美sir

笑撚死

撚下佢先啦屌

真係好柒

唔夠喉喎
爆多幾個電話出黎

柒到
小美 你黃咗啦

楊sir應該mon住老豆搵仔

見到小美第一反應諗起鍾意偉仔嗰個小美

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

有鳩小美

小美有芝士腸既

新花朵 警犬小美

呢條懵撚

推到佢仆街

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

傻系

大大力一推，小美老婆

小美我想同你傾電話，不過我鍾意揀凌晨先傾！ ！

不說推，改說：不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

推May may

快SEND畀佢

黑警同騙徒黑社會有乜分別姐，分別就係黑警薪水更高囉！仲有人格更低賤囉！ ！

不說推，改說：不重蹈2014佔中結局，大台不代表我

兩邊都係黑社會睇檔, 平時做下戲就有
我之前都一路唔明點解

屌你咩
男人老狗叫小美

諗起Paul Leung

阿sir做乜扮女人，嬲屌？

屌你
係度扮女人

屌～小美

記者下次見到佢，記得叫佢小美

btw佢有隻狗電話應該有埋fb同相嗰啲至係 就咁好難confirm

次次都要7 .. 唉

有鳩女人 俾連登仔捉到實錫你春袋

俾25篤左出黎

美

楊sir,又話見得光既人唔洗隱藏身份既？

Add晒老豆搵仔入面啲電話入自己contact，查下仲有無狗扮人

楊sir你好 老婆有冇俾人屌？

小美對波好撚大架

下次記者會有無小美喺度呀

小美?
小你老美，屌你老味

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

快d加佢入來

之前見到有個叫美美

扮女人😱😱😱我唔驚鬼架

扮狗乸

小美閪

手段已經低装，仲要改個死人名叫小美

小美是咪娛樂台絲打

真係柒撚到呢。

不如叫Aaron Kwok 啦

無賀軍翔咁靚仔就唔好叫小美啦

打去冇聽電話

有春袋嘅小美
準備好露出春食比人錫未

狗學咩扮女人

推呀

屌⋯⋯

Hi 小美

嚇撚死叫may又叫小美

唔係我呀

屌

嗨

係咪double may先

小美
今次仲搵你唔到？

小美 個名好7

唔好再叫班狗做sir
開始改口唔該

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

想屌小美

屌你屎眼啦楊sir

竟然扮我美

扮女人，倫敦金咩

美？邊撚度美？睇過

做乜鳩+44

我冇嘢講 聽日記者會有冇記者有嘢講？

痴撚線d警犬

屌推

幫手推

原來佢就係幕後搞手

男人老狗用女人名

約佢

叔叔不行了

入黎幫手
連儂場!進!化!

有無樣

pish

其實唔應該踢爆, 應該放流料俾佢

呀MAY

up

狗狗們又多件柒事

香港+內地日日都有Mon 住，如果唔係記者會邊有嘢講? 微博點刪post, 速度之快就知佢地馬不停蹄，而加係打緊網絡戰+秋後算帳⋯⋯e.g. 國泰

想錫佢春袋

亞sir 用假名係咪唔見得人？
警察以後都無資格叫人除口罩

小學教科書咩小美

第一隻被證實嘅moon po狗

仲要改個咁柒嘅名

好撚蠢

人地身在曹營心在漢又話你知咩

行得正企得正點解要怕比人知係警察
你係咪作賊心虛/

又7左了 班狗要7幾多次

小美準備好今晚痾夜尿未

打去問下小美sir點解咁多無牌老臨，又打晒燈咁，係咪開緊咩大片？

差人 笑死人

變態佬呀 扮女人

唔係低莊到咁呀堂堂大男人要扮女人

仲未有楊SIR 個樣？

屌你老味
男人老狗扮女

小美好正

伏街有棍既

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

仆街中伏

+44 May sir仲唔係外國勢力?

呢度個小美都可能...

食屎啦屌你老味狗

Pish

Diuu好柒

hi~楊sir

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

樓主 下次記住遮埋左上電訊公司

黑警死全族

Save多d黑警office電話睇下仲有咩人係group

男人老狗扮乜鳩女人呀 小美

踢乜鬼 反正都有鬼 留佢係度笑下唔好咩

又柒

垃圾

小美老婆好淫賤
當年比帽佢戴養便宜仔
都幾撚慘